\chapter{Wawancara}

\begin{table}[h]
\begin{tabular}{ll}
Pewawancara & : Putri Aulia Ramadhanie \\
Narasumber & : Syahrir Lubis, S.T., M.Kom. \\
Jabatan & : Sub Bagian Tata Usaha dan Barang Milik Negara \\
Lokasi & : LLDIKTI Wilayah IV
\end{tabular}
\end{table}

\begin{enumerate}
    \item Bagaimana proses arsip yang sedang berjalan saat ini pada LLDIKTI wilayah IV ?\par
    Jawaban : \par
    Pada saat ini proses yang sedang berjalan pada LLDIKTI masih secara manual belum memiliki sistem yaitu mulai dari satpam atau \textit{front office} membawa arsip keruangan ini (tata usaha) dan staff akan mendata arsip tersebut lalu disimpan sesuai lokasi yang telah ditentukan.
    \item Apa saja yang dibutuhkan pada sistem yang akan dibangun ? \par
    Jawaban : \par
    Pencarian arsip, input serta kelola arsip, arsipnya bisa di download agar apabila ada kehilangan kita masih ada backupannya.
    \item Bagaimana cara kerja atau alur sistem yang akan dibangun ? \par
    Jawaban : \par
    Jadi yang pertama sebelum ke arsip itu adalah pengkodeannya. Dalam pengkodeannya itu ada 3 tahap dan hasilnya nnt jadi kaya misalnya PB.01.00. Tahap pertama itu kamu buat nama klasifikasi seperti pada file yang sudah saya berikan, nama klasifikasinya itu PB. Tahap kedua yang 01 itu sebagai sub 1nya, Tahap ketiga yang 00 itu sebagai sub 2nya. Terserah kamu mau buat kreasinya bagaimana tapi hasilnya harus terstruktur seperti yang saya jelaskan. Kemudian setelah buat arsipnya. Jadi didalam PB.01.00 itu ada beberapa arsip. Kemudian untuk isi di arsipnya itu ikutin yang excel yang saya berikan. Apabila semuanya sudah selesai buat menu untuk pencarian arsipnya juga.
    \item Siapa saja aktor yang yang berperan dalam dalam sistem yang akan dibangun ini ? \par
    Jawaban : \par
    Admin dan user. User hanya bisa mencari arsip sedangkan admin bisa mengelola semuanya.
    \item Apa yang menjadi harapan kedepan dengan adanya sistem ini ? \par
    Jawaban : \par
    Harapannya dapat memudahkan dan membantu staff untuk mengelola arsip, selain itu sistem ini juga dapat membantu dalam pembuatan surat karena sudah memudahkan dalam pencarian kodenya.
\end{enumerate}
